[馬神軌跡] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區207

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

屌你廢托晒撚到

牙路need a goal

sorry 誤中

冇運到

1001條友唔開post

Lm

sor,誤中

開咗啦

以為楊明開

屌你無神神多件黑文

隻黑鬼

屌個球證收撚曬錢咁款

好撚乞人憎
偏幫到

又輸唔到

差d又失波

Cls

b華差d

球球都差少少

牙路冇態

牙路

始終都係6：2唔到

牙路傷殘咁款

廢托獨撚到躝啦

托利斯個定位仲有排搵

前場萬金油

反馬水又錄得一敗

美斯世界波

好靚

美斯失pen

唔識射

尊重拉

佢射pen勁定馬水勁

阿路有無表現

正常發揮，臨完場有腳靚射門

呢場又有新觀點
其實唔訓同根可以同場，只要佢兩個拉遠個距離黎踢就無問題，兩個就唔會爭波踢
前面三個唔訓其實唔應該踢中間，而係同馬水調位踢右邊，有位比佢跑同傳中
馬水係中間用技術可以多d射門機會，唔洗係右邊unun 下unun 下

抵啦

竟然贏到

場場失波廢龍隨時無金手套

又準備連贏多20場

真

馬水踢假9攻中呢啲位好過喺右邊妹

咁都做唔到哥狗就lan la

老老實實呢套陣容我都拎到歐聯

今季又係佢架喇，之前儲落咁多乾淨屎

拎埋就好似係拎第三次

咁之前幾年都應該拎左啦

因為唔係我執教咪拎唔到

好似係第二次

Talks between Manchester City & Kevin De Bruyne about a new contract 'ongoing' and hope an agreement can be reached by the end of the season. The player was always keen to stay in Manchester. [BBC Sport]

原來星期六晚贏埋就有17分優勢

馬神突破

錯啦。

呢家應該係諗幾時過到84分！

肯定唔洗84分，你荒鄰居真係贏得曬10場咩

仲討論英超
有咩可能拎唔到

牙路今季聯賽係咪零入球

美斯咁快想融入曼城
又炒12碼

如果下季真係同時簽到夏L 美欺
大家會點擺

FF下
科夏屎
美迪
落
簡迪石鑊

難得同火掌想法一致

乜野叫難得

火掌喺鏝區不嬲高汁

係出面成日柒

簡迪有話走人咩？

屌你2個人黎
CANCEL 迪隊

馬水keep到既冇理由唔擺馬水

科夏馬
美迪
落
高迪石簡

不過得一個波 咁多人要上腳其實可以放返啲綠葉
丁同科可以輪住踢 或者轉343
丁夏馬
迪根落美
迪石簡

咁我唔夠佢高汁呀嘛 咪難得囉

見到獲加條撚樣成日派膠同以為自己派到牌就眼火爆
簡>獲

其實美斯黎既機率低咗

拿樸特上位應該留到美斯

丁係擔黎
佢成日幫哥9含L

屌你謙到

你鏝區top3高汁

佢琴晚一野則比科再踩後比KDB個下幾靚

丁功能上係好用 夠快識走位配合 下下搵佢黎做最後一腳就緊係碌柒 有人接應丁力啲傳中丁力就發揮到 你睇夏蘭特上場啲走位真係j撚死人

祖 水塘 火掌

其實夏L定牙傾岩踢D
感覺上牙傾好岩哥9體系

牙傾全能啲 可以打埋假9 夏蘭特係禁區之狐咁

要揀緊係揀個後生既玩得耐啲啦

咁夏L前場逼搶應該勤力過牙傾
而家我鏝好靠一齊逼E招

布歐先20歲仔

遲啲俾哥狗練好啲傳球同視野

仲全能過傾

你同牙路認真？

咪係 黎到比哥狗慢慢教啦 有排玩

我不嬲多汁

馬神無突破

屌奶星又封gym

是 做左幾次only

不過布歐要咁高人工

高層可能唔肯買

之前後防咁廢
拿仔金隊成日傷
石冇信心
白文下下熱誠飛摌加頂輸

高人工還好
成億轉會費 好難肯比
除非買小花啦

我覺得調番轉

人工高會打破曼城人工架構

會唔會又過唔到咩公平政策

無聊睇番上年輸俾里即個po

見到好多精彩留言

神根打防中就梗係閪啦 簡真係低估佢進攻能力

落公園玩徒手gym仲正

惹蚊體質

咁撚25

佢邊個唔屌

今場25仔對獌

A米勁過我地

麥龜

互鞭?

成人台都見到鏝區手足

咁我一定有top5

1-1

清上少d成人台吧

想睇大家互鞭

咩po

都唔夠你勁
好多嘢都Cap低曬收收埋埋

我無

含啦你
前排先將哩度哩一兩年屌過肥根既留言攞番出嚟Bin

與其互鞭，不如表揚啲高質comment好過啦

失閪寵咩
掛住打機位都唔識走

全職電莖算啦

哩隻貪錢狗最好快啲解約快啲躝

Me

點都勁過耶穌

牙路返獨立隊退休啦

可唔可以唔好貼萍果，佢地成日出假新聞

美欺黎都要退？

鏝區手足咁撐政府打咗科興未

問白卡路

啪左葉玉卿

我科興+復必泰兩支都打晒

玩開練蠱？

On9
唔睇蘋果唔通睇星島

根又攞

唔訓出番嚟
除非推佢上去打雙攻中
如果唔係都應該唔會再入咁多波

上一場證明雙攻中可以重演

係bwa假9多落黎防守先有得咁玩

淨係對猁熱兩場世界級表現都加咗唔少分

真核根

根sir型到

富咸近況咁好
垃圾鏝聽晚凌晨4點閪波應該都會失分

係呀係呀
輸撚晒佢下季直接降班添呀

咁好火氣

未踢就輸撚硬
真係輸就話賣邊個邊個
煩撚過閪

唔好咁痴線啦 上年我地英超亞軍今年講緊歐聯衝緊冠
你哋班友同我講連富咸都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

成班CLS

好似猁咁成日扮underdog好肉酸

Sorry囉

大部份都認同 除咗歐聯衝緊冠
我鏝正路八強就出局

負面撚：下場加柏就比人反cup出局啦

我地就快拎世界盃

唔睇了

你扮咩平時有睇

小妹場場睇

今晚入幾多球？

上場張圖係邊個

Who

今晚贏就贏硬，係睇下炒幾多粒

今晚淨係出佢一個

B華
20號

今場唔睇了 反正都係輸

扮乜
你不嬲場場都唔睇

4點 實係閪波

今晚着呢件？

今晚馬神帽子戲法

連半山都要俾人封區 我地窮撚又贏

燈到

金球獎賠率

迪隊

各位早抖

見到呢到果斷訓
最多聽日睇返full match

3中堅

新陣喎

屌你有牙路睇但多隻黑文

牙路今晚爭氣好無 唔想佢走

終於有黑文

買唔買你地好?

又話ake好返，擺個加西亞喺後備做乜

原來swaghk 852出左條片講唔訓

Allin

按能咗層樓佢啦

又出鳩陣

丁連後備都無

認豬了

拿水
撚狗

拿

耶穌同埋黑文兩件真係廢到

耶穌踢翼

牙路goallllllll

黑文

黑文真係搞撚笑

我正選

出黎柒

牙路成日甩波

我等陣就bin你老母

冇丁力唔睇了
快撚D輸

走黑文啦屌

個閪鏡頭點撚睇牙

成班玩9費托

廢托廢到

中場已經無創造力，仲出廢托呢隻野

最衰都係丁力啦

富咸d 波仲好睇

牙路咁都唔射

廢托廢撚到癲

帶鏈屌你老母英超
仲鳩過港超

哥狗件hoodie其實有無洗過

唔出件雷友丁力贏緊幾多百球
想知

費托冇態

黑文轉科 廢托轉馬啦下半場

食得屎啦成班比對面玩到

佢好似屋企d底褲咁有7件

換走隻廢托就贏得

屌 我根本啱打翼衛

是但換走個中堅，換個中場入嚟好過啦

信唔信歐聯8強大戰會出呢個尻陣

哥狗預演定8強大戰出尻陣

3中堅
黑文
隻防中廢奴洛迪
前邊用呢3個
諗起都興奮

費托呢個後生仔要佢去衝就得
唔識返落黎拎波分波，搞到比人壓住黎踢

算係咁
聯賽先做實驗

竟然企定定比石頭射

石

艾達拿拜奧，真鏝

牙石

石差d瀨嘢

唔知曼城會唔會出統計中堅一季入最多波係邊個

No stone no city

b華勁到

Bwa

耶

終於

又輸艾達拿拜奧

好彩過埋先射 唔係又炒

又係石

sor搞錯

12m

其實我覺得呢下唔洗比

三分已袋

其實佢射嗰下跣腳

[url]牙路勁撚到[/url]

訓得

如果佢跣腳都揸到個位咁係真係屈

都話然硬

暫時lead住獌17分

25仔

259

Ale幾時好

拿仔

阿路終於踢到90分鐘

要贏咁多先肯比佢踢哂

幾耐未幾過有cs

屌原來有波睇

假鏝就唔好講出嚟啦

訓醒又3分

easy

長眠吧

成班無睇嘅開始訓醒扮有眼

留意到廢龍ig好鍾意👍🏼

IG係咩

廢龍今季第17場英超CS

軌個mendy追緊上黎

阿路識入12碼
淨係呢野都值得續啦

廢龍個金手套同英超冠軍一樣
攞撚硬

歐聯可以睇532了

收到風貝雞已經同布歐接觸

同埋滴蠟下季借去英冠

空炮城

最後變小花

鏝城醫療團隊有冇整容醫生？

你要去整？

留鬚就得

如果有青春班嘅英超隊可以諗下滴蠟

外國鏝狗好似講過話可以租俾白禮頓

因為冇前鋒

阿路都走既話 唔該真係一定要買到唐氏
BTW 我一路期望dybala踢曼城 feel到幾夾

又短人

無咩有級素既前鋒揀啦都
傾/ 馬天尼斯 / dybala / 唐氏 / 包皮 / 利雲
仲有無 676 其實麻麻 lkk不了

級素

其實Calvert-lewin幾勁我覺得

迪屁?Darwin Núñez?
如果講中鋒真係唔多

下欄雖然高啲但頭槌都唔係勁

起碼高有機會先
係連頭搥2傳都做唔到

冇頭搥死撚緊

好過而家淨係博人漏頂

I仔戴帽

帽左

Cls 個個走完都勁咗

我鏝唔賣垃圾

比你要耶定要I仔

2個都要啦
回購都係50m姐

原來i仔只係24歲 成日覺得佢唔後生

Son收咗皮，唔通天助我鏝贏聯賽盃

聯賽盃決賽復出

拉美拿真係睇親都見到MMA

Lamela世界波

打完交就入世界波

聯賽盃決賽又有得睇MMA
唔知個林美拉會整傷邊個

十場都唔知有冇一場勁

呢條友勁陰濕

Lamela終於收皮

第一次紅牌

呢條友真係抵撚死，陰陰濕濕當球證盲嘅咩

鄰居琴晚咁都贏

根本唔洗理鄰居

都唔係一條友架啦
成隊都好陰濕
成隊都MMA出身

1819嗰季80幾分鐘單刀報恩

係咪講緊我地

關你撚事咩死車狗
專心爭四啦

私家車六士

洗撚理私家雞講咩野

唔講以為佢哋贏咗

個書法係高登唔知邊個巴打幫人寫名我用到依家

無會員仲好意思話人地,佢地無冠軍頭post緊係空白啦

就黎奪冠理撚得佢地啦

其實講得幾啱
個topic要改名又係麻撚煩

咁下次直接叫曼城算啦

Ok

下個post叫曼城208
之後都就係咁如此類推

曼城曼城曼城曼城曼城208

Thank You And GoodBye

等睇下季得翻耶一個正前

唉

我鏝legend

三年走哂成條龍骨

咁下次加返張陳KAY(已砌）
有人古怪到用小畫家做墨寶

香港時間3月14日消息，據西班牙媒體報導，阿古路已經和拿樸達達成協議，他將在今年夏天正式加盟巴塞。
《阿斯報》表示，阿古路將在今夏以自由球員的身份，和另一名曼城球員埃里克-加西亞一起加盟巴塞，阿古路將簽約到2023年6月，目前他沒有正式在合約上籤字，原因是雖然拿樸達近期再次當選巴塞，但目前巴塞的事務還是由代主席圖斯克茨負責。
同時《阿斯報》表示，即使簽下阿古路，巴塞仍然會繼續爭奪夏蘭特，簽下夏蘭特是拿樸達計劃中重要的一部分。

唔出奇
垃圾鏝點夠人爭

真高話今年拎四冠王

哥狗屌鳩佢咪撚燈

LINK

施真高豪言奪4冠 哥迪奧拿教仔：專注今場

【Now Sports】在賽前記者會上，將...

Now 體育 -

啱啱睇到

食飽依家訓,今晚睇比人反cup出局

時代交替

成日睇錯拿樸迪做拿樸達

其實哥帥咁到底好定唔好
成日都咁謙又太現實
連勝果陣又話應該要輸返場
辛真高話要4冠王 又話冇可能
咁拎黎做目標 推動下自己隊都得掛

睇怕今晚會輸3比0

得迪隊bwa科可以接棒

未來龍骨
夏
科
洛
隊
廢

same here

真高要雪啦

喺到燈

未來鏝

收到風會買提子國家隊隻18歲左閘

呢隻買到就正

提子幫又惡啲

提子幫🍇

今晚咩陣
有啲怕黑文

出黑文
應該會1:3光榮出局

哥帥試陣時間

今晚贏就贏硬，係睇下炒幾多粒。

paul joyce

Jordan Pickford to miss Everton’s FA Cup game with Manchester City and also England’s three World Cup qualifiers with an abdominal injury.

Your City team to battle Borussia! 💪

XI | Ederson, Walker, Dias, Stones, Cancelo, Rodrigo, Gündogan, De Bruyne (C), Mahrez, Foden, Bernardo

SUBS | Steffen, Carson, Aké, Sterling, Jesus, Agüero, Zinchenko, Laporte, Torres, Mendy, Fernandinho, Garcia

牙路條柒菇碌又改名

我上年都係咁諗

無牙路

吹咩？

科正選 耶後備

耶丁同時後備 幾難得

無打富林個啲都有正
除咗丁

有冇line

1:0

Fm勁到傻

科差啲

差啲

豬了

廢龍

1:1

條link播播下去左隔離個場

夏撚呢球食撚咗啦

kdb

唔訓

肯起腳

成班未來人

唔反了

左腳

goallllll

Ok唔睇了

沖完涼落街舉鐵

247?

上屆Uefa最佳中場你估流架

係

簡水係自己後場過人

嘩咁樣放人係禁區頂射門

又係根

根

神根

科都好撚靚

根神

單刀最強

成班輕鬆到 入完都唔係特別雀躍

科 根

根神又入

@納30000
迪狗又入波

點解要沖完涼先舉

丘狗把聲頹到，捱夜講波之餘仲要睇我地贏波

穩了

想沖

乜水

舉完又要沖多次

根又差d

根差d又1粒

係咁㗎啦

屌你5點落到去人影都冇隻

7點鐘舉完慢慢沖都得

取消左腳啲出波仲勁過nigga

健身群組

差d失

真 頭先都差啲訓著

反丁大勝日

你住hall?

lock down完未

唔係

屋企人冇講乜咩

人地自住
有錢人黎

小妹三穴任佢開發

可以講乜

又阻唔到佢地番工

唔係仲讀緊書咩

反正我都讀唔成書㗎啦

返咗香港半年了

屌 尋晚特登早d訓
諗住起身睇
最後都係訓返

馬水我DLLM我個入球大

牙路又冇咩態
隊波又夾唔到佢

琴晚無哂馬神軌跡

打無鋒真係好撚正

屌好撚心痛

科仔真係勁到癲

對住傳媒緊係謙架啦係更衣室入面 目標係季初已經set哂 會唔會宜家先訂目標 真高咁講先on9 一睇就睇到佢唔夠成熟 係人都知哥狗大細盃都唔放過 比賽就係一場一場咁打 宜家16強次回合就話要拎冠 唔到決賽都唔會咁講野啦

佢下半場起左3/4腳冇腳中龍

無鋒陣人地MAN MARK唔到
前面5個都會入中間假9位
變左KDB都冇咁易比人MARK死

其實琴晚個陣會唔會就係最強陣容
OR 馬水 SUB 250

我覺得假唔訓好過簡些路

其實都睇唔到佢有無態
幾場都無波到
淨係駁下腳

好心痛係咪留唔住了

好希望只係英媒9up
唔想阿路咁樣比人趕走

根本唔洗用成億同人搶隻CF 認命以後都打無鋒算啦

唔係真事呀
CANCEL 助攻力強好多WO

根本阿路見美斯唔會黎就想過去
而家鋪緊姐

建議成億買番黎後備
繼續主打無鋒

咁佢不如買馬體隻洛蘭迪 咩位都踢到

仲未接受到牙路翻西甲

我覺得有布歐嘅話
哥狗就唔會打無鋒

鬼唔知阿媽係女人

丄面成班友j無鋒陣
我講有前鋒就無得繼續睇
有咩錯

阿媽係女人就唔討論得？

講笑
洗咩咁認真

我老母唔係女人
你踩撚親我條尾

唔得

黑哨車

場波黑到仆街
兩下禁區拉跌人又冇十二碼
之後就亂比紅牌
不過寧願對垃圾私家車都唔想對馬體

我反而唔想對車
兩次8強對英超隊都無好野

仲有歐聯緊係對其他歐洲隊先好睇架啦

小器到

有冇諗過其實係關個哥狗陣事唔關對手

收到風八強抽中波圖之後含淚出局

滴蠟屈到

但下下輸英超隊好醜怪

仲要明明係英超打都不落下風
同一個場同一隊對手換去歐聯打就比人打到仆晒街
真係好肉酸同唔知點解釋

兩年英超冠軍
兩年八強輸比英超隊

今年又英超冠軍
八強知會點啦

幾時抽籤？

聽晚

抽中英超隊唔睇了

對拜仁

仲好啦
要攞冠軍遲早都要對
要輸就早d輸 唔好到決賽先黎輸 仲sad

一場過同分兩回合好唔同喎

大家點睇牙媽係女人?

一場兩場咪又係排鳩陣

真心寧願早啲打拜
贏咗晉級固然開心
之後4強出局都無咁柒
最少8強贏過拜仁
相反輸比拜仁出局都好合理

中出臭莉久

On9

啱
我都係咁話
好想踢25腥出局

劇本通常都會係抽中波圖
哥狗又試陣試到出局

幾時抽籤

聽晚
廳該都係7點左右啲時間

哥狗8強出局我請哂鏝區手腳睇姜b

想中多蒙特

應該幾好睇

想睇夏撚完爆迪水
靠石隊執屎

好似前季咁
俾摩洛哥爆完就拆人骨
買左個文員返黎
今季俾多毛毛爆完
就買個夏水返黎

夏撚雷納辛祖買曬啦

有我有石

無先出奇啦

無grealish?
因為傷？

Yes
Maddison都係

黑文柒出公海

佢仲要連石頭個名都串錯

乜撚野熱狗

我叫你柒頭熱~

輸自己

好撚爽

輕鬆出局

借po

Post出公海啦

貼咗屌牛狗個post到

係時候又要推post

法國隊又冇拿

歐聯幾時抽籤

又問

哥帥帶波係咁 都唔知好定唔好

平時賽事入波輸波都係一個樣

真心想抽中拜鈀

就算輸都冇咁肉酸

又唔洗谷撚住到道氣屌哥狗

退出歐聯就不必打美斯

報翻4年前嘅牛

幾時改左制
明明之前14-15嗰季PSG同疤同小組之後都可以8強再打過

上籤：利 皇

中籤： 拜 巴 多

下籤：車

下下籤：波圖

無得抽波圖呀

In the draws for the quarter-finals and semi-finals, there are no seedings, and teams from the same group or the same association can be drawn against each other.

咁似利狗出嘅飛機文

哥帥今次有進步入四強就唔反

係猁狗啲post度Cap番嚟
所以其實係咪假
我見啲足球post都話可以抽中波圖

睇下8強抽中邊隊再下定論啦

冇波圖 咁希望抽皇馬

可唔可以將黑文列入哩單交易

porro好似入咗西班牙國家隊

個幅圖好似fanpiece見過
流料嚟

咁得啦
希望中波圖

新黑文

呢隻高質貨黎

鏝！

多

屌你老多特

vs Dortmund

等睇布歐打爆石迪

Porto vs Chelsea

比夏撚同25腥中出

嘩 巴拜

含啦

正啦

俾布歐射撚到漏屎水

四強要打 巴拜

屌你軌條線靚撚到

如果入到四強就要對拜/PSG

投降啦，退出啦

我記得上年過到里昂都對拜

夏蘭特考牌啦

對多都好嘅
龍門麻麻地

準備比夏撚中岀360未

講到我地啲人射得中龍咁

多贏=夏撚賣貴啲
城贏=夏撚過黎啦

多個領隊仲要係中途上任

想對波圖/皇馬多過對多狗 夏撚好屈

又可以輸反擊出局
不過多防守廢最怕我地連龍都唔出

可能今年係對PSG

今年歐聯變咗打德甲

隔離車區已經打唒飛機話決賽見

決賽要對軌了

我地揀定去邊間吧睇波都得

Book定巴士

贏到冠軍我請3個鏝區手腳去幫襯你

Lan開啦

今年4冠王攞撚柒梗

我想睇你屌牛多啲

過到多都過唔到拜啦

同我地上年一樣

咪撚燈住先啦

四強就入撚硬，係睇下對psg定拜

好彩唔駛對英超隊 有返啲興致睇波

要哥狗入四強真係天方夜譚

準備比sandro+夏血洗防線 迪隊應該可以執定包伏走

夏撚第一場好似唔出得喎

無野
出得

4強要對拜/鈀

對多仔
輸左布歐係咪唔會黎？
手下敗將

我名都唔駛改
幾好

認真條防線吹到咁大，今次真係見真章

廢龍實比人射死

唔會對到

第一回合唔玩被動玩主攻應該可以補得住學打熱刺咁就碌柒啦

細哥又爆閘

一定對到
多後防好垃圾

我30年鏝迷

等睇哥狗首回合玩保守俾人偷一粒

次回合丁力耶蘇射失單刀含淚出局

痴撚線曼城有30年歷史咩

係黑左個手球同最後突撚左塊腳甲邊啫

老實講 其實除咗波圖 抽中隊隊都驚㗎喇

屌你?真鏝？

#585

半個世紀之前就拎咗歐洲冠軍啦

山祖今年回磄

我阿爺由嗰陣時開始撐曼城

係勁就唔會放佢去多仔

你阿爺當年採緊棉花同橡膠，死黑奴

死翻去疤區啦

佢唔啦 天琦撐巴塞

不嬲都係人夾人 唔訓長留車咪又係廢

打德甲係咪又係2回合都係中立場踢

對面波圖入決賽就好笑

又可以睇8強出局

些哥 幫下小弟

大家淨係講夏撚辛祖，其實我地呢邊都有個好熟多毛嘅人

神根熟鬼咩走咗咁耐
教練都換埋

係喎
完全忘記左肥根今次係倒戈

咁至少帶兩頭帽

八強出局示意圖：

過多個月又有新圖

多毛毛麻麻地姐 諗下4強點比拜仁屠仲好

八強出局都唔洗比人炒示意圖：

我地歐聯暫時失咗一球，而夏撚就係射手榜排第一

睇嚟都係要靠迪水不漏嘅防守

一年一次

希望哥狗今次諗定新pose跪地
比d新意 唔好淨係抱頭

【Now Sports】和電子競技平台Chiliz 達成合作協議，將推出曼城球迷代幣「$CITY」。
曼城環球銷售高級副總裁Stephan Cieplik道出推出球迷代幣「$CITY」的好處：「很興奮推出曼城球迷代幣，這將為全球城迷提供另一個讓他們更接近愛隊的機會，球迷將有機會參與精彩賽事和親身感受當貴賓的體驗，他們更享有球會議題的投票權。我們認識到大眾對區塊鏈技術（Blockchain）的興趣，這亦為我們提供了一個進一步跟全球球迷互動的機會。」

英國《每日郵報》指，球迷代幣是一種不能取代的代用幣，球迷認購了代幣後，將可享有一連串的「著數」，例如優先享有球會的推銷優惠，優先獲機會觀看藍月的比賽，而最重要是在球會的決策中享有投票權。現有的曼城會員，更免費獲贈一枚「$CITY」球迷代幣。

球會推出球迷代幣已不是甚麼新鮮事物，比曼城更早一步已推出代幣的球會，包括有巴塞隆拿、AC米蘭、祖雲達斯和巴黎聖日耳門，眾球會代幣在市場的價值高達接近3億鎊，是一個非常可觀的數字。

想要

矛盾大對決

對上一次對多仔係咪巴神12碼絕殺

係 維丹費拿仲行過去trash talk
之後巴神入左仲串返佢

歐聯劇本 輸完就買對家d球員

出線兼丁力耶蘇有波入我表演打科興

真鏝

留名

建議book埋官涌

咪同小妹搶

成班藍絲明明想打 扮咩

咪係，我已經準備第二枝

出線兼馬水丁丁 有波入我表演倒立打飛機

Carlo Ancelotti: "The two goalkeepers are out, Olsen and Pickford. Gbamin is out but he will start training with the team next week. James is out but he will start to train with the team next week, also. Doucoure and Delph are out.”

小妹幫你打

口爆？

今年三殺德甲隊

劇本係三殺德甲然後決賽輸車

決賽比皇馬復仇

俾波圖報仇呀

屌佢個老味，85台寧願播修咸頓呢場都唔播曼城，正一食屎狗

Fabrizio Romano

Manchester City are looking for a left back as new signing in the summer. They’ve a list with many options - Nuno Mendes [Sporting] is among them, difficult one because he has a release clause for €70m and Man City won’t pay this fee. Many clubs are in the race. 🔵🇵🇹 #MCFC

好型

又買提子超野

邊捨得比錢 LB多數都係買gosens
中場就locatelli rabiot bennacer dahoud 都吹得好行
咩grealish kane 件件過億就唔洗諗 haaland就爭得贏先講

多蒙特嗰場笑死
咁廢

夏蘭特回家吧

haaland真係one man team...

又唔比阿路正選

正路應該要出牙路

又2粒絕殺追平

對面廢龍 耶穌今晚諗住入幾球

今晚輸幾多

呢張相膠到

又無阿路

我地都廢龍

仲要冇我

你冇係正常係必然既事
有你先驚

機會都唔俾
哥狗明係大細超

有冇fa cup link

嚟緊新黑文嚟埋唔知邊個會走

乜都有

thanks bro

冇牙路

真高

左丁右科

我幾生猛

入波未

倒掛

差啲豬

費奴

根叔傷

根唔好呀

好似無咩問題

牙能

對面迫搶勁到

丁

俾根射好過啦

射上太空

有冇射我咁撚差

今晚呢度少人到

美國龍

差啲變利果球咁

冇人講都唔知有

我link慢廢時比未來人劇透

踢得好撚閪

踢得好撚差

耶丁呢兩件垃圾

柒柒地

打愛華頓都打到咁點打多蒙特？

成場波唔知耶係到做乜

馬水換丁啦

仲話歐聯
笑撚死人

對面戰術幾好

對面係踢得好既

又唔係話踢得好差

丁真係跌得好撚緊要

反丁又贏

出局feel

丁冇腳好波

呢球做咩唔拎

真高貪都唔撚貪盡去攞

普通交球地波都可以出界

Hea住踢
會唔會打加時

真高仲要話根......

丁差啲

對面龍又上身

差d

不過我都以為佢第一腳就會比

馬水ready

無b華 馬廢一半功力

馬水救世?

換走B華

科差d

屌你對面個龍仲勁過pickford

迪隊

終於換走廢丁

球證仲諗緊吹唔吹

幾驚要打加時

到拿仔carry

根蛇

魚躍頭錘

哥狗

神根不反了

又係京多安

傻仔先會反根

都冇反好耐下啦喎

死link

Kdb

2粒

唔訓自從入左第一球 好似返返黎

阿路又無得踢

落水靚撚到

反擊靚到 ，kdb又係冷靜

Virginia幾勁
幾下都撲到

費奴差d 3-0

哥狗又扮sad 樣

哥狗第一季又係咁 而家又係咁

組織 角球旗猜到攻門

近排都係臨尾入波 跟住連住入

對面焗攻呀嘛

阿路專心fifa賽程

通常死球或者執雞打開咗缺口
對面放開打就易入多一兩球

80分鐘西波跟住入兩粒
下個月對多仔點搞

阿路應該走硬
哥狗行動證明續佢約都無正選

4強再抽定係已經定咗邊條線？

去疤

鈀/拜

Fa cup都要打鈀拜咁慘

再抽呀

納30000你含撚未？學人反瞓sir

屌飛撚左去歐洲

反咪反洗擇日
屌你老母

反丁會戰勝歸來

係咪都反定先點都贏
中共咁

今場點睇都反丁大勝啦

場場都大勝架啦

駁吾刀

閪波都踢

睇定踢呀

睇比仔仔屌完手震打錯

希望4 強抽修仔

另外係邊兩隊？

錫菲聯同埋李斯特城

4冠王

訓sir

佢咩人都反

又想燈
等陣抽中魚拉突
又比佢炒就好笑

發唔發覺水塘今季少蒲頭就四冠王

而家鏝區是我話事啊Peko

唔想俾班毒撚揸旗

好油哦peko

又係連加特

同神根一樣 開哂turbo

牙達廢到

班球員逼害達蛇

達蛇回家ok?

3-2

兩球og

西咸入左5粒

3-3

嘩

達sir

I仔

i仔又報恩

有無.link

普巴傷埋

四強對車

咁點都好過對獌嘅

李城2-1

抽左啦？？

華迪咁都炒

又係I仔入波 cls

I仔好波

極度關鍵

樓主Pin This

究竟多仔嗰2場係咪中立場

應該又去puskas arena

如果入到4強打拜
又係中立場
入埋決賽又係中立場
16強開始無一場係主場

其實中立場踢仲計唔計作客入球

岩岩16強都係兩場中立場咩？

我以為得作客係

發現假鏝

做多左啦

下場想比I仔入幾多球

Lm等睇迪隊派膠送12m

I仔報恩多

Sam Lee：曼城積極密斟夏蘭特｜體嘢報道
由 體嘢編輯部 · 22/03/2021

The Athletic 駐曼城記者Sam Lee在個人專欄透露，曼城正積極推動簽下多蒙特前鋒夏蘭特（Erling Haaland），預料球員本人在未來數週就前途做決定。

曼城將於歐聯八強與多蒙特對壘。早前有記者問道曼城領隊哥迪奧拿，需要觀看多少夏蘭特的賽事錄影，才會批准收購他的交易，而他對於多蒙特這個對手又有多少了解。哥帥曾謂：「我看了幾場比賽……但我看了比賽的精華，他在歐聯和德甲的表現令人印象深刻。」雖然他沒有正面回應提問，然而可以理解成對夏蘭特實力的肯定。

Sam Lee指，幾個星期前曼城的代表與夏蘭特父親Alf-Inge接洽。2000年7月，夏蘭特出世，當時Alf-Inge正好由列斯聯轉投曼城。後者為曼城效力三年，這段淵源以及曼城高層的動作，可見有關談判已經開始。Sam Lee的文章甚至講明，夏蘭特在未來數週決定去向（will only be finalised in the coming weeks），而其他英格蘭球會亦相信如果他轉投英超，亦只會去曼城（other English clubs believe he is destined for the Etihad）。

Sam Lee在文章裏強調，哥迪奧拿與曼城高層為轉會目標進行大量溝通，包括球會總監碧格列斯坦（Txiki Begiristain）、總裁蘇利安奴（Ferran Soriano）及首席足球營運主管貝拉達（Omar Berrada），對於球員的能力、實際價格以及能否適應球會體系。

LM 睇險簽

現在嘅車路士唔會怕曼城。身型就贏晒，係進攻未夠流暢。一場過比賽未必會輸

顛抖吧垃圾鏝

有神根我地已經贏硬

呢個post睇黎下個月先會爆

想牙路留多過唐氏黎

阿路都32
不如俾佢捧住盃走好過啦

捧唔捧到rlin都成問題而家走剩佢同f25

下個po 叫夏撚入城

Haaland 點會咁易肯黎
獌狗蘇狗係同鄉仲要以前係母會教過
隨時黎英超都好可能過對家

佢老豆喺到踢過喎

佢指夏撚中出曼城

Manchester City are keeping tabs on Southampton striker Danny Ings as their search for a replacement for Sergio Aguero gathers pace.

Ching係咪移咗民

去左南美

您翻去採綿花？

.

返左深圳住
日日喜茶探魚

兄弟牛逼！

真 樓下有海底撈
日日食

夏蘭特終於嚟曼城

Go MU La Diu

食串串香

又吹到咁行
等陣會唔會又好似小花咁
最後留隊

軌

我覺得應該走硬 多仔其實真係唔係好勁
D 防守勁廢
加埋佢場場單天保至尊都可以成日和/輸 遲早心灰意冷

下季又嚟一字排開

曼城ig有條訪問片

馬水同mendy

馬：你細個最鍾意邊個球星

Mendy:施丹

馬：施丹？ 你踢法都幾似施丹

好撚搶口

施丹踢法似我

😂執波都未撚夠資格 球商簡直係零 得身體質素 同埋落底傳中好少少 個樣又冇霸氣

PSG話要就咋咋臨賣比佢地算啦，幾多錢都好

之後再買返個提子文迪

係道完美

叫親文迪都應該係水貨

笑你老母醉駕唔吹波

【歐洲足協將廢除FFP，改行工資帽及轉會奢侈稅｜體嘢報道】

《米蘭體育報》記者Fabio Licari報導，歐洲足協將會引入全新機制，取代現有的財政公平競技條例（Financial Fair Play，簡稱FFP），包括引入工資帽及奢侈稅制度，並期望在2022年開始實施。

#體嘢 #sportsyeah
=================
企高一格 全新體法
如欲收取更多資訊、評論，請於本專頁cover photo下方，按『追蹤』按鈕然後選擇『搶先看』。

係咪以後季季洗幾多錢都得
金錢足球萬歲

Ching衰咩黎

佢瞓能咗幾年

仆街gopro轉頭又吠

吓 salary cap仲衰喎
你睇下NBA就知
冇咩可能粒粒星

補稅啫 油王比唔起咩

姐係又係搞來冇撚用

同埋有salary cap之後分分鐘轉會費會無限升

今晚睇邊埸好

贏多毛毛搶夏蘭特

唔訓又入遠射

下欄野冇波入 又新球王又剩

請夏撚不要來！
Nike狗停止侮辱禾哋中國人！
我們中國人不吃這套！

Puma洗唔洗抵制
咱们中国人不是好欺负的

華春瑩展美國黑奴採棉花照「反擊」

屌佢老母大陸狗
貼我阿爺出黎

Puma都有份比人割

啱啦 你係時候去幫佢手

抵制puma抵制曼城

屌你丁力係英做隊長

根神又入波

仲要遠射

請大家全力支持馬神

多蒙特為賀蘭標價1.54億鎊冀嚇退列強

【Now Sports】根據《ESPN》報...

Now 體育 -

按《ESPN》估算，目前能夠支付蜜蜂軍團天價轉會費的球會只剩下英超的曼城。

1.54億鎊
除非嚟緊今季淨係買一個前峰
如果唔係又過唔到FFP
同埋好驚好似腥狗咁
唔會長留

最後又話要去皇疤拜

FFP？
取消啦wo